令廢中廢老都8月16提款日！！

其實有提款上限
應唔應該15號夜晚提完 一轉16號又提

我由星期2已經開始提

幫手檢舉

既然16号會冇錢，15号就要提左先喇